（絲打入）有冇女仔真心唔知男仔有個頭叫龜個？

如題

真係唔知
有乜可能唔知呀

咩叫龜個

龜頭

如果真係要search先知呢

推